發現男朋友電腦好多變態相,點算好

男朋友叫我幫佢喺佢電腦幫佢print佢之前d design work用黎擺落cv見工用
咁我就開佢電腦入面"portfolio"個folder
點知我一個唔小心禁左入"photos"個folder
唔望又至可 一望就把鬼火 真係火都黎埋
成個folder入面全部都係d變態相
全部都靜係影腳
重要比我發現個folder入面有幾套Av 個標題都係"白滑""美腿"
果下我真係呆左 原來一直以來我男朋友都咁變態

自己檢討下

Ctrl + A , delete , enter

我知我隻腳係唔夠白滑...但都唔洗DOWN 咁多呢D野嫁

幫佢整返幾套gay片

我驚佢會變本加厲咁DOWN 得仲多....

你都幾無恥....連回覆都要copy and paste

我地平時會一齊睇..........................

收皮

算啦, 由佢啦

但係佢都好信任你ar, 肯俾部電腦 full access 俾你

我有個 idea : 將wallpaper set做你隻腳

吹?

作為一個香港人，相信對「收皮」的意思和用法也很理解。若然你不知道的，根據全能的《香港網絡大典》，「收皮」是「香港較粗俗的用語，意思是叫人住口或滾蛋，近似『收檔』。」不過，叫人收皮我哋就叫得多，箇中的來源又是甚麼呢？會不會如我們小學雞時叫人collect skin一樣，是跟皮膚有關？
當然不是啦，「收皮」是其實來自香港早期的賭檔——番攤。

番攤其實就很容易玩的，由賭場做莊，賭具是簡單的「攤子」。通常「攤子」都是細細粒的物體，方便莊家一手抓起，例如：銅錢、骨鈕、瓷片，甚至蠶豆都可以。首先，莊家會抓一手攤子放入盅或碗內，當大家買定離手後，便開始把攤子四個一組（一組稱為一「皮」）地用竹枝分好，這個動作稱為「行皮」。亦因如此，到最後一組時便叫「收皮」，所以起初「收皮」是「完結」的意思。到後來當有警察搜查非法賭檔時，「睇水」的人亦會大叫「收皮」，好讓大家能「走鬼」。

有D噁心...我自己都頂唔住順..........

P.S 善用不推文回覆

屌你

想知你男朋友咩樣

3成似V
2成似車銀優
4成似李光洙
2成似劉在錫

P.S 善用不推文回覆

哇
有十一成似韓星咁屈機?

OK啦
行出街好多人都問佢係咪韓仔,又問佢係咪姓金

正常啦..

樓主想識你